講低你想同對方講但唔敢講既野 (2)

我有少少明白你當初既感覺了 愛情沒分對錯
成功地愛多左自己愛少左你 果然生活過得比較易

咦 唔知有人已經開左添